{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161957?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 낭만밤바다펜션"
    },
    "text": "麗水ロマンあふれる海とロマン屋台が目の前にあり、主要観光地が隣接しています。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎及び愛犬同伴は不可能で、バーベキューは電気グリルをご利用いただけます。 VIP Familyの客室はテラスでバーベキューができ、炭とグリルは1セット20,000ウォンで、共同バーベキュー場で使用できます。 幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。 VIP Family、キッズスパ、ラグジュアリーキッズスパ客室は入浴剤が使用できず、無料Wi-Fiを提供しております。 スカイ公園プールは四季折々運営されており、営業時間は13:00から20:00までです。 水着とラッシュガードを着てこなければならず、タオルは個別持参必須です。 屋外ジェットスパは13:00から20:00まで利用可能であり、40分に20,000ウォンの利用費用が必要であり、事前予約が必須です。 キッズ用品やボードゲームは無料でレンタルでき、駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VIP Familyの客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、VIP Familyの客室にはテラスがあり、バーベキューができます。炭とグリルは1セット20,000ウォンで、共同バーベキュー場で使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。ただし、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "VIP Family、キッズスパ、ラグジュアリーキッズスパ客室では入浴剤の使用はできませんが、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スカイ公園プールは13:00から20:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "プールには何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "プールには水着とラッシュガードを着用し、個別のタオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外ジェットスパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外ジェットスパの利用時間は40分間で、利用料金は20,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "キッズ用品やボードゲームはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、キッズ用品やボードゲームは無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 493
    }
}